香港人既命就係咁撚低賤

早抖 聽日早d返工

港豬係畜牲 唔洗當做人咁看待
記得起身返工